神魔合一原來係指摩佬個摩

山神摩佬